\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{kpfonts}
\usepackage[boxed]{algorithm2e}


\title{Extraction de thématiques et classification de documents}
\author{Rémi Berson \\ Vincent Latrouite}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\newpage
\tableofcontents

% General introduction
\include{introduction}

% Partie traitant de l'extraction des
% thématiques et de la classification des
% documents
\part{Extraction de thématiques}

\include{topics/introduction}
\include{topics/modelReduction}
\include{topics/generativeModels}
\include{topics/clustersEstimation}

% TODO

\end{document}